TWICE 將進軍美國！與當地有力唱片公司簽訂夥伴合約

出道約四年半、在亞洲享有獨特地位的 TWICE，如今也要準備進軍美國市場了！

JYP Entertainment 為尋求資源支援 TWICE 在美國的活動，最近和環球音樂集團 (UMG) 旗下的 Republic Records 簽訂了夥伴合約。該品牌是美國最有力的品牌之一，包括 Ariana Grande、Taylor Swift⋯⋯等知名歌手都隸屬旗下。

隨著這項消息底定，Republic Records 也透露 TWICE 即將阿行新歌，令人期待她們接下來即將展開的全新發展。

另一方面，因為 COVID-19 疫情持續在韓國擴散，TWICE 原定於 3 月 7、8 兩日為世界巡迴演唱會《TWICELIGHTS》在首爾舉行的壓軸場演出已確定取消。

Twice 勁到

I am the once ar diu

美國夢

點解每次導清出完嘅po你都會跟住出差唔多嘅，不過就遲一日咁上下

即係聽收皮

JYP又美國夢
唉 GG

好驚又搞到好似Wonder Girls 希望真係得啦
之後唔掂又dum佢哋翻日本...

ITZY 守韓
TWICE攻美
NIZI Project 準備統日

JYP DADDY太棒了💘✊🏼✨

twice 又贏 izone 收皮

How